(想去旅行）地球上仲有冇文明國家唔討厭中國人

費事去到樣衰衰

泡菜gogogo